美駐華使館微博 竟有大批中國網民留言撐美國 更希望美國滅共產黨不要手軟

美國駐華大使館周二在微博上載總統特朗普就中美貿易爭端發表的聲明，吸引逾三千個留言及讚好、五千多次轉發。

留言中除了我們一貫常見指罵美國的言論外，意外地竟有大批網民以簡體字支持美國加徵關稅。我們留意到有部分言論發表不久就被刪除，亦有網民表示留言被刪帖，有人就表明是來看留言的。

以下是部分留言節錄：

「求求你們再來(加關稅)4000億吧」

「再猛烈些吧，世界民主需要你」

「中國人民幸福就靠特朗普了」

「斬草要除根，別留餘地」

「想起了鴉片戰爭觀看中英交戰的民眾，每當有中國官船被擊沉，民眾就歡呼」

大陸網民仲理性過連登仔

贏國唔敢del

佢地全部實名，呢d 先係真死士

斬草一定要除根

贏國亮劍第一步就係del曬佢 你睇住黎
美國迫唔到贏國亮劍 我相信佢D子民可以

13億都有130萬人算正常d

支持共產黨有幾好睇? 一定多架

就系吾支持共產黨有野睇, 吾支持既話, 蝗國就一定揪後算杖

連贏國子民都唔驚美國，贏國又贏

吾你老母

中國人知道萬惡共產黨，但只能妥協

香港人授權民主公民黨，跟萬共產黨又傾又砌

未又係del post

你咪開個post話微博有人都支持中國囉

成撚日講埋d呀媽係女人既野

根本好多大陸人都唔鍾意鍾共架啦

岩

走唔到呀嘛

但對於搞衰香港
成班大陸哩團結一致

理得佢地鍾唔鍾意共
都唔係好野

乜撚野啊?
又入連登仔數?
你張JR(反本土滅港獨), 十卜Ching, Romanov, dewi👿個堆5毛講嘅野就代表晒連登?

未有港獨概念已經一致想搞衰

為中國邊有咁高情操

純唔低得香港有大陸無

等了快70年